dragon讀渣gun定啫gun

drama = 渣麻
then dragon = 渣gun
點解每次都聽人讀啫緊

我就讀開dragon嘅

J緊

其實可以讀dragon

我讀drama 架

渣緊係講緊jargon

墜啦貢

drag近

Jer緊

渣架

Gundam

讀dragon

答案係羅密歐與茱麗葉

8000大元，俾啲掌聲！

jack gun

波

忍唔住一齊讀咗

Ru

屌你